無法傳遞到你手上的祝福 希望你幸福快樂

今日係fb見倒你俾你男朋友求婚
見倒你拎住紮花笑得好甜
見倒你地結束八年定九年嘅愛情長跑
真係好想祝福你
好想講俾你知我有幾咁希望你幸福快樂

仲記得好多好多年前嘅九月一號
第一眼見倒你果陣 個心跳得幾快
之後我就用盡我所有嘅方法去吸引你注意
諗返起以前嘅自己真係好笨拙
仲記得果陣同你傾計傾到俾老師調位

過左一兩年之後
我以為你冇乜feel就慢慢丢淡左
直至我地上左同一間中學
開頭都冇乜野
但係慢慢 有好多同學開始話你鐘意我
因為我嘅怯懦 而且我都唔了解自己嘅情感…
於是我不停否認自己嘅情感
甚至都講過好多好過份嘅說話同做左好多好蠢嘅事
呢一啲傷害我知道都冇辦法彌補

之後我地有係街撞倒過，有gathering見倒過
每次見返你
我都好feel倒果種憎恨
都令我知道講對唔住係冇用
我亦好早知你已經揾倒個好愛你 好成熟嘅男朋友

之後 我都有同你表過白
我有想向你坦白自己感受 雖然有啲自私
但我更想俾你知道我愛你
希望你知道我一直都愛你
希望你知道呢份感情唔係單向會好過啲

由第一次見倒你到而家就黎十六年
之間我都經歷過好多人同事
但係唯獨你 係我最內心最深處有一個濛濛瀧瀧嘅位置

祝福你 希望你幸福快樂
希望你未婚夫係一個比我好上百倍千倍
唔會傷害你嘅人
多謝你 係你令我知道乜野係愛
對唔住 我傷害過你
對唔住 我冇能力陪你過下半輩人
甚至呢份祝福 我都只可以係fb留個like俾你
我都唔想去打擾你
如果你咁好彩睇倒呢篇野
我想話你知 你一定要幸福快樂
我都揾倒一個好愛我嘅女朋友 我會努力過我嘅人生
我會係暗處祝福你

一個仆街上

收皮啦你又係白月光 你呢家條女真係慘
永遠都要做佢既代替品

扑過未

情聖